願榮光歸同佳

同佳

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

何以這色調抹不走
何以令姓陳亦憤恨